北水走資過年

大家留定Cash 過新年
升左咁耐 高位獲利過肥年

復活-->暑假-->中秋-->冬至-->聖誕...過年.....Loop

又是u

🤯

星期一跌1000點

U again

知錯未

今日流出8.69億